個制從來都唔存在，獨立先係出路

個問題已經唔係個制度，因為個制從來都冇出現過

三權分立要成功係要有真民主政制，香港從來都冇有過民主。

以前冇問題係因為官仲見得下人，做到啲野，但由始至終都係人治。

共匪一日存在，香港一日都唔會有民主，因為最大權力永遠都係共匪手上。

冇力量嘅正義係無能，無權力嘅議員只係擺設

立法會、功能組別可以進攻

但重點係要比全世界知道

香港，要獨立

癈話

要將廢話變成人人都識講

咁做乜不推

一時慣咗

負皮王出現了

Bot自動負皮？

屌又禁錯

你算la 推唔推到咁上下